如果一定要你揀？你會揀邊種？

每個月會痛兩三日嘅話你會寧願
M痛
偏頭痛
牙病
定肌肉痛？

肌肉

我全都要. jpg